小心，四架9車元朗方向入天水圍

係天水圍既巴打c打小心， 有四五架9車衝入天水圍

方向去天水圍警署

呢獲真係遍地開花

菊花阿屌 俾人爆撚晒

推